同朋友做pjmate真係好on9

Freeride你都唔知屌唔屌佢好

講兩句就閪翻你轉頭

催佢交 佢交咗份做錯晒既嘢俾你

到頭來都係你食咗舊屎佢 死死氣做過份

真係鬥唔上心 扑你個街

呢樣真
唔搵佢一組又好似唔係咁老友
搵佢一組又注定自己惡頂
點做都唔最好

推 講多啲 想知